陸頌雄：不少港人都有2本以上護照 鄧家彪斥反對派不講「越境捉人」

華為首席財務官孟晚舟案，美國司法部文件披露孟晚舟持3本香港特區護照，但未有交代是否同時有效。特首林鄭月娥今早出席行政會議前明言，在任何時候，孟晚舟只持有一本有效特區護照。工聯會多名成員則繼續在facebook講述事件。

工聯會立法會議員陸頌雄下午於fb發帖指要解答案中「常見問題」，其中談到「孟晚舟持有3本特區護照，是否合法」，他指「不少香港人都2本以上的護照」，又說今次事件涉及香港居民權益受損，「主謀是美國」，工聯會亦已前往美國駐港總領事館示威，批評「一眾反對派包括公民黨、新民主同盟等，至今未為孟晚舟發聲，反而將矛頭指向孟晚舟『護照問題』」

工聯會區議員鄧家彪指摘反對派未有講「美國打壓華為」、「越境捉人」，卻說「受害者」持有多個護照，「不停係不停轉移視線，唯美國是首做遮醜布，路人皆見」。

工聯會另一立法會議員郭偉强則形容「美加癲咗」，稱「有中國人被綁架，只因美國在商業競爭上已走向滑落，才以橫蠻之舉打擊對手」。

唔好理兩條on9
就唔會有人報導
完

龍門已經搬到去第二個星系

其實有幾白痴先會信佢講野

不少香港人係2本唔同地方既護照
家下佢係同一個地方有3本

咩叫越境捉人...咩叫引導呀

我係唔係認真左

加拿大係加拿大國境捉人都越境

有中國人被綁架，只因美國在商業競爭上已走向滑落，才以橫蠻之舉打擊對手」。

多謝提供笑話

弱智

佢哋覺得全世界都是強國的

大把香港人有兩本護照啦，一本BNO，一本特衰

想講銅鑼灣書局？

「越境捉人」

擺明暗串洗頭艇

越境捉人至叻佢祖國。
懷疑有冇保皇黨唔係廢腦

請列出有幾大把香港人有3本特衰?

加拿大逮捕嫌疑人 引渡返去美國受審，樣樣野都光明正大，到左佢地把口就變左越境捉人、綁架
真正既越境捉人同綁架係香港發生左好多次

其實我覺得阿彪哥真係可以慳番啖氣 新東除非DAB肯讓一席比你 否則你點愛國都好都唔會比你食到尾席

至於阿陸仔就醒 知道新東冇啖好食 一早已經係新西插定旗 等麥美娟退落黎就有得食住上

全港市民大泛圍討論越境捉人

佢睇緊batman係香港捉咗個人去美國？

慢慢周一個都當三個啦 中央特派腥港人到底有幾多邊個知，個啲都隨時一開三一開六架

自爆

呃人先呃自己，好高層次

即係當年大陸公安真係有越境係香港捉人啦
師父明白了

香港人原來有好多人同時有2本有效特區護照 我依家先知

我有三本
剪咗兩本

係啦，平時都見人出入境用剪左果本

最新果本留係安全地方供奉下先

平時睇新聞既重要性

講到越境捉人邊有人夠中國黎？

中國又贏

有香港人同時有特區+BNO好正常
但問題係香港有幾多人有4本中國+3本特區?

唔剪點知你用緊

銅鑼灣書店

內政不能算越境……內政！……中国人的事，能算越境麼？

照佢咁講桂民海係泰國比支那夾左番支那 當日佢唔出聲原來泰國係支那境內

陸頌雄條柒碌唔講香港獨立關稅地位係基本法規定喇？

佢應該係講緊其他大陸落嚟既高幹子弟都有2本以上我衰護照
鬼拍後尾枕

有冇用過腦先可以講得出呢句野

由佢啦 翻譯做英文俾外媒 有咩留番同美國講

有邊種護照可以持有三本？

隔離屋小明默書都唔合格啦

香港個啲佢夠胆講咩！

好心共產黨出多少少錢，
唔好再請弱智做喉舌啦

加拿大警察拉加拿大人...
越境？

到時又話基本法規定點點點 睇住d智障做垃圾會議員都逗緊十皮一信月真係

*一個月

成班仆街喺度迴避問題

條八婆根本唔係衰在有多國護照

係同一國護照有多過一本呀屌你老母

日日聽埋啲反智野 個人都蠢左

麥美娟玩超區？

護主不成反得罪主人？

佢首先係中國人,所以話係越境垃人係好合理,就正如蝙蝠俠會嚟香港拉人一樣,我覺得好合理,無咩唔妥.

特衰

都唔知邊個轉移視線

洗頭艇係支那獨有， 支國特色嘅物質文化遺產

9up唔駛本

已經諗唔到理由了

工賊會係道表演自己有幾咁弱智啫

留番同個官講啦屌

自古以來...

綁架?

黃世柒：華為仍然keep住Skycom嘅domain，冇得抵賴

柒

又spin，講緊同一個地方呀67

其實仲有一點漏左，支那係唔比佢哋啲人有雙重國籍。
條八婆攞住咁撚多本護照，支那同香港嘅法律都全部犯哂啦

一本觀賞 一本收藏 一本用鉗輕輕翻頁

支持香港聲討美國
最好有咁大搞咁大 想睇民賤聯嚇到瀨屎

中國人唔畀捉，外國捉=越境

有冇人一睇標題
心諗工聯會做乜會話泛民唔提中國越境捉人單野
仲以為工聯會屌緊中共越境捉人

哂9氣
人地個問題係在於佢 "同一時間有三本用得到既特區護照"
根本冇一個親中撚兜得到個問題 包括個On9 777

加拿大=支那國境?

洗頭艇洗爛左你班豬腦?

屈穎妍：食得鹹魚抵得渴

我都有6本護照啦
不過得1本有效
5本過期

重有邊個有多過一本有效特區護照? 快啲舉例, CIA等緊你

越境捉人
支那人越境捉走李波

加拿大執法機關喺加拿大國土拉人點越境呀
你中共國安由大陸潛入嚟香港綁走李波就真係越境喇

現實係好多冇分析能力既人聽左佢地講都信以為真

越咩境
依家係美國叫加拿大拉人
拉果個係加拿大人
你估係支那呀?
唔鐘意果d屌支那既人就拉撚左佢
支那人唔好講到自己咁正義先得架
有唔少人有bno+火車頭
但唔係2本火車頭呀ma

保皇狗智力<0

有幾多人支囯，香港護照齊哂

咁之前黎香港拉人又唔撚見你講？

是旦啦，係戇鳩先投班賤種

睇標題我以為佢幫香港人發聲

呢班人真係蠢撚到

國與國嘅搏弈，魚毛蝦仔就死開啦

都幾好笑

賣軍備比伊朗，可以spin 到商業理由

拉華為CFO孟晚舟理由好簡單:「虛假陳述」

做議員咁嘅質素真係香港嘅悲哀, 邏輯錯到可能連中學生都不如

譯畀加拿大領事館睇
Cc埋畀美國領市館
立法會議員指控加拿大越境拉人

BNO同 廁所板都可以偷換概念幫3本廁板. 支那真係無恥到一個點.

引渡

得啦得啦你最叻仔啦

越境捉人可恥

緊係越境啦 加拿大好明顯係中國境內
依家太歲頭上動土 肯定想比祖國消滅啦

越境捉人？你話強國呀

又有越境捉人啦，彪哥，今鋪係你揚名立萬嘅機會啦

好痴線
講大話可以出新聞果下好痴線
如果係真心膠仲痴線

大撚把傻鳩老中坑信

依班柒頭次次鳩噏嘅target audience 都係班所謂老一輩嘅弱智

弱智都做到議員

銅鑼灣書店你地死左去邊

就係要弱智先做到議員

膠都廢事俾